何浩文真係好man

大隻佢唔算
高佢唔算
樣就ok既
但而家娛樂圈佢算係man

圖都無張點討論

btw有冇巴絲認得個女仔

[黑澀會]糖果今年終於出咗佢第一隻碟